萬寧正一垃圾!!!出賣港人!!!

萬寧知道自己既客一半以上都係上左年紀既中年人
所以為左生意額
萬寧職員係唔俾講任何反送中既野
淨係可以講支持修例
而另外佢地係遊行集會日子會收起哂黑色口罩唔賣

雖然冇明確對外公開立場但係喺好內部審查
根本就係賣港求榮

狗戰術已改 街坊定文宣都要識拆招

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

7仔交cctv同時
萬寧一樣賣港求財

牛奶公司

推

人地靠大陸人幫襯架
香港人唔洗理

之後發現好多舖都唔幫襯得

你舖頭經理落order 定公司出咗message

如有message影上嚟睇吓ok?

支持屈記~MK黑口罩擺係最出面

又驚你入去偷野 d 職員跟住哂

大陸式銷售，人釘人戰術，心諗買盒condom洗你介紹咩

就連7-11都有得賣黑口罩啦
咪又俾人話出賣
有時無得賣好正常

最好有內部對話做證據
先多人信 圖都無張

屌 牛奶公司又係

罷買牛奶公司

萬寧教員工手則第一條就係要當所有客係賊

唔幫襯萬寧咁屈人寺會唔會好d ?

都係屬於牛奶公司

唔係中資都咁仆街

萬寧上次屈人偷印花已經仆街
垃圾保安。屌佢老母

之前打風強制員工返工

FC?

萬寧呢間垃圾入面d經理個撚個都好撚仆街
又食水深，d野好撚貴，咪撚買

利申：做過一年pt